撩走民主黨傳單 房署保安被捕

節錄

撩走民主黨傳單 房署保安被捕

■前晚慈樂邨有保安將信箱中的民主黨單張撩出。張茂清fb圖片

【本報訊】民主黨黃大仙慈雲西選區區議員張茂清表示，前晚向慈樂邨居民派發討論泛民立法會議員去留的單張，但有居民目睹有房署女保安員涉嫌把已獲房屋署批准派發信箱的單張撩出，令公眾未能公平獲得資訊，有居民即時報警處理。

張茂清表示，前晚接獲街坊通知後，即到場了解，有保安主任懷疑相關傳單並無獲房署批准，責問涉事女保安員為何容許該黨向住戶信箱派發相關傳單，女保安員疑自行把已獲批准的單張從信箱撩出。。。。。。。

署方稱誤會單張未獲批

張茂清續指，以往該黨向房署申請派發單張，一般三日內完成審批，。。。。。。

張茂清更發現早於8月27日房署已發出批准， 「我哋睇番張批文，。。。。。

張茂清引述房署初步回覆指，涉事管理員誤會相關單張並無獲發批文所致。。。。。。。。

Condom仔

下一步 唔落charge

精人出口，笨人出手

Push

傻鳩

ON9食Q 上司點佢做就做

就當真係無批度
但入左落我信箱，唔係屬於左我私人野黎咩
可以就咁撩走咩？

問下牠收左民建聯幾多錢

好明顯係盜竊
每個單位都可以告佢

啲業主可以告盜竊

張支票呢

都有好多真心藍屍，唔洗可憐佢地

真係變Condom

應該係紅底業主委員會打電話俾座頭屌鬼，個座頭唔知頭唔知路就打去屌阿姐

稍為用下腦都知剿人地信箱好明顯有問題
D保安

公屋保安9成係藍屍

告鳩佢啦,,偷野

分分鐘有啲係退休黑警走去做

公屋冇業主委員會

份傳單無批都係偷野

推

新移民就真....公屋果D外判商比最低工資咋

少左封信呀
罰單呀
支票呀
卡信呀
都唔知佢點賠好
做得呢個行為都係弱智

有冇人另外唔見左封貴重信件

或者撤控守行為

犯法就係犯法

下一句？

放任比人任搞信箱隨時信用卡都偷埋

好似唔供同黨出黎會重判

比人發現搞大左
就話誤會單張未獲批
幾好理由呀

下次民主黨應該擺咩落去好

Condom

署方稱誤會單張未獲批

屌你呃邊個

署方稱誤會單張未獲批

邊個落order撩先

冇後果，升職加薪

保安主任就甩身？
藍屍真係當自己人係condom

偷賊贓都係犯法

有業主收唔到信用卡佢就大獲

炒尻個主任未

無批都唔會撩返出黎咁on9啦

如果未批准 , 最多去追究個議員 , 你咁樣撩 , 點知你會唔會乘機撩埋人地啲銀行信同私人信件

玩完，入得警署包冇事
有冇得起樣，以後自己棟樓見到佢可以踴躍投訴

仲有山景呀
啲狗仲未拉人

誤會
誤會
誤會
誤會
誤會
誤會

我屌你老母

最後又係無事

傻閪

誤會可以問 唔代表可以偷

我唔見左張一億瑞士銀行本票。

charge 幾多次

批文唔係重點
信箱了野出嚟
了乜鳩都係盜竊

咁就互委會；但唔好咁肯定，黃大仙下邨已經有業主立案法團

租置先有，但慈樂邨唔係。

幫藍屍手唔計

咁搏為乜傻閪

就算真係冇批都唔可以摷啦傻鳩保安

condom

撩傳單係煙幕，實質唔知佢偷咩野信（？

私人檢控律政司都可以介入

已成dom

下次個濕鳩保安主任屌你放咗人上去派傳單
係咪逐間屋爆入去「回收」傳單呀
用下腦都知咩唔做得啦

如果有住戶話除單張外唔見左信
個管理員有排玩

On9無腦藍絲抵俾人老點做犯法野

一件污兩件穢
律政司唔係唔包庇埋呢件吓話

on99

拉得最少坐半年D無腦藍屍就係做D咁嘅柒野

居然拉左

藍絲做野
零舍不同

房署 係咪要道歉

Condom 婆先岩
保安牌無撚埋

律政司撤控

首先，我點知個保安仲有無撩走其他住戶重要信件？

如果我蒙受損失是否可以向該保安追討？

On9仔

單張未獲批?

肯做果下弱智

大波閪又係時候出動

住戶應該一齊入紙索償

食蕉：驚閪咩，轉個頭又咪無罪釋放。

一都試過被仆街民建聯+屋邨保安偷拆信, 報警都無用
所以通訊地址都轉左去老母屋企

我張滙豐銀行本票一千萬啊

咪係
批唔批都好 保安行為都係犯罪

下次我入張支票入去你又撩走呀？

警方已經帶走涉事保安員，據張了解，警方將以涉嫌盜竊及刑事毀壞方向調查，並邀請他及其他相關人士錄取口供協助調查。

拘捕？

信箱有支票 而家唔見左
點計先？
告到佢仆街

保安自我膨脹嘅後果

輕則過年冇利是
重則犯邢事

律政司應該會撤控
1.保安係藍絲
2.保安上司點佢做
3.民主黨傳單
4.跟據上次的士logic 有相都証據不足

推 見到今日嘅不公義好嬲可以做啲咩? - 分享自 LIHKG 討論區

好多私隱 肯定唔係第一次

爆竊又無罪又唔釘牌㗎啦

最大鑊係各行各業都覺得信政府唔驚，撐政府就做乜衰野都無後果

社會只會崩壞式倒塌

咪介囉 最驚佢唔介
為咗個濕鳩食蕉介入

問下班鬼佬驚唔驚比人偷信先

個呀嬸慘變condom

金大仙都夠膽撩
呢區民主派全取區議會wo

幫上屍硬食死貓

犯法就係犯法, 唔抵可憐

撤控達人 大波驊

批唔批保安都冇權咁做

大把自置左既村咪有

乜寄信比人要有官方批准?

班街坊 玩起上黎
每戶去報警都 有排佢地寫report啦

房屋署表示已責成外判管理公司跟進並配合警方調查。
點睇都未被捕

共產國家邊有私人野架

算啦好快就無事
仲會被讚情操高尚

大波驊：唔起訴

偷野 刑事喎
不過轉頭大波華又彈出黎話唔告

精人出口

藍屍就

講佢支持警察就冇事啦

殺人誅心

我信箱有重要資料既信唔見左

做左幾廿年人仲咁撚戇鳩，去坐監啦傻閪

藍屍臭賊

話撚左
on9藍屍

都寫左係一場誤會, 擺明唔會告, 只會調職
利申, 唔支持政府呢種處理手法, 倒轉頭黃絲保安清民建聯單張睇下會點

會唔會撩咗信用卡信出嚟?

等睇又撤銷指控

最後肯定話一場誤會，食蕉亦無何任何利益，所以乜事都冇

食個tea涼下冷氣就走得

又一個保安俾人煽動

唔會有
退休果班未撚節墮到要做公屋保安

好撚痴線

保安公司算唔算毁約
告鳩佢成間公司

做保安做到隻狗咁，街坊要認住佢啦

女保安好似幾大波

咁撚醒唔撚駛做公屋食蕉啦
你地班連登仔要求咁撚高

最好俾佢返原盤做 日日屌佢老母臭閪

呢單野唔理最後點攪
但呢刻可以吹恆風叫班保安狗醒定d咪玩野

花瓶黨都唔識，要入再教育營

喺過往大陸嘅管治手法 呢啲小事唔會特登包庇 真心唔明肥驊想點

如果轉頭律政司又抽起唔告，點睇？

根本藍絲做乜都唔會有後果，唔係覺得佢哋會驚呀
成班藍屍仆街

被捕之嘛，又唔會告

住户私人檢控佢啦

再核突啲

落charge
藍絲：好嬲好嬲
撤銷個charge
藍絲：哈哈哈哈哈哈

望撚住班藍絲嘅我：靜待你哋受不公平對待嘅一日

垃圾藍絲

做乜鳩

食q比人推出黎死, 比我就篤鳩個大佬出黎

下次爆你屋企對門
拎走都仲得呀